［記錄香港抗爭同黑白顛倒時代嘅舞台劇］新聞小花的告白2 - 網上版本即將開放

簡單來講，係一套令你睇完想大叫「光復香港，時代革命」嘅劇

因為林鄭政府嘅濕鳩政策令到呢套劇只係做咗幾場就要腰斬，如果想支持一班黃到金嘅演員同埋劇團嘅話可以去以下連結留意佢哋稍後推出嘅網上版本：

——-

係時候詳細介紹返

唔知大家最近有冇留意卓韻芝同埋梁祖堯嘅動向卓韻芝除咗有喺chill club經典cap圖「唔好啦」之外 原來佢仲幫風車草劇團做緊一套舞台劇「新聞小花的告白2- 白屋之夏」

即刻睇吓由主辦單位寫嘅簡介：
「我相信的不是你所說的」
當社會動蕩﹐假新聞橫行﹐新聞工作者為揭露真相﹐可以去到幾盡?「唯真為善」這個崇高的信念遇上考驗，究竟應該如何決擇 。誰是誰非?真假如何判斷?

好....睇完都唔知係咩？
簡單來講，就係一套關於是非黑白顛倒嘅時代之下，一為記者為咗揭露秘密收押中心/再教育營「天使村」，而去追尋真相嘅故事

劇裏面有唔少場口都同過去一年香港發生嘅事息息相關由抗爭現場黑警暴力、到新屋領被捕者嘅經歷、到離地高官搞鳩「教育界」/ 剝奪新聞自由為咗提供「正確資訊」為民眾洗腦

成套劇講緊係一個非常之沉重認真嘅題材，同時代緊扣同時亦都不失令香港人共鳴嘅一啲會心微笑嘅對白

一齊睇吓觀眾睇完之後有咩感受先：

但因為林鄭政府本身嘅濕鳩政策、加上立法會入邊成班建制派議員戇鳩鳩辦事不力，呢套劇只做咗幾場就需要被腰斬

但係劇團成班演員已經排咗好耐、台燈聲樣樣野都set好咗、本身劇場有限制人數之後都已經未必可以「打個和」而家突然cut咗可以話係血本無歸....

睇吓演員之一嘅梁祖堯嬲到點

如果大家想支持呢個劇團嘅話，又或者想一齊想再次感受呢一份屬於香港人嘅抗爭熱度同埋共鳴可以去以下連結，留意佢哋即將開賣嘅網上版本，星期六晚一齊睇片重溫呢套咁精彩嘅劇：

最後，香港人，報仇
希望黎明好快會來臨

推
但係原本個post講有online version
而家好似無咗段字？

應該只係有啲細節仲未確實confirm遮

推

係都唔出奇但呢個題材係好值得推比更加多人睇

變咗做電影做社區放映都好呀

琴日睇左現場 睇完真係好激動好震撼
唔好連連藝術作品
連香港僅餘嗰少少可以自由發揮自己意見同諗法嘅地方都冇埋
先黎後悔呀⋯

要g持呀

始終個題材太敏感同埋太貼近現實

呢個post係咪開起cc台更好？

晏就場已經賣完飛
好彩趕到

有冇人陣間3點或者今晚場有多飛呀

最後一場應該都做完了

唔知有咩新消息

Push